\part{Zusatzpakete}
\label{sec:zusatzpakete}
\section{Nutzung der Zusatzpakete}
Die Zusatzpakete sind normale \LaTeX-Pakete und können auch so
eingesetzt werden. Allerdings erfolgt die Nutzung innerhalb des
Schule-Pakets in der Regel über die Einbindung in Modulen oder
Fachmodulen. Dennoch ist die direkte Einbindung möglich, auch
unabhängig vom Schule-Paket.

\input{zusatzpaketRelaycircuit}
\input{zusatzpaketSchuleAlt}